［要輸一齊輸］ NBA 2018-19 regular season 討論區(104）

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 &nbsp;:

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

結果淨係detroit, BKN換位

仲有DET

奇雲愛會唔會出

痴線東6,7,8,9,10同日一齊輸
爭緊PO?

Oh Sorry 我的老詹收咧啦
Oh Sorry 更不可能入 playoff
Oh Sorry 樂透的波天天增加
抽到蔡恩都不怕
Oh Sorry 換件波衫睇水花
Oh Sorry 簽左kyrie再上吧
Oh Sorry 我想要的天天增加
蔡恩來吧 AD來吧 KT來吧 KD來吧 來吧

禾淨係知禾地無ayton
不過都幾想被holmes打足30min

屌你老母我做NBA主席第一個動議就係cut到得返3個timeout

屌你老母

唉,好想睇wade打PO

點被

TK?

TKO me

屌原來蔡恩係zion

joe harris two three

今年lowry all star
bledose無真係唔公平

屌Bucks係咪日日練波都撞自己友
個個入到底撞到咁都仲and one度

咁你㨂佢都中間頓入囉睇你
一隊3個咩唔通

有個樣都好啦，咁多年噏咗一次名咋

簽到ghill真係good move

中間頓F位無人先入到

唔出佢就要出bender

垃圾隊是但啦
無人提po first round完左咪唔會比人笑

簽左互不侵犯和平協議

拓7俾狼反cup

中間頓都唔想被佢入, 講真

屌BKN真係守波完全無經驗

dlo

Thon Maker幾時去左det嫁

濟公好球

dlo no look 3分

佢防paint area其實唔差
不過又慢, 進攻又廢

唔中間頓就西亞琴

嘩76個場第二節發生左咩事

做得腸迷就唔好貢多要求

我OK siakam多好多喎
上年個中間就話唔洗講啫

一個字 廢

字母係咪迫啲班隊友日日gym

唔緊要
佢都回家架啦

Joe harris 3 3pt in 4th quarter

企係籃底叫佢地上

似係
成個第四節無個上籃係正正常常

S. Brown
G. Hill
T. Frazier
都勁, coach bud真係暑假最佳收購

鹿除字母 其他人識3分就夠

東岸冇我皇係最佳軍備競賽時機

唔係呢個意思
佢地今日勁到痴線, 撞到入去點都有力and one
個個上籃都係好撚大力, 或者轉個圈fing個手入
好撚癲, 有前有後

其實我想睇佢教龍班波多過教鹿

bug一出手就帶隊上職盟第一

Booker okobo bridges bender holmes
邊個後備c位，內線好似得返Spalding

BroLo
好撚勁

剪頭髮啦屌

Brown 一般啦

cls唔知做咗咩
心態又好, 實力又到
仲未計brogdon返來
mirotic就算了

中間頓 筆掃本身單打有番咁上下
係要就字母今季打shooter咁
要單打佢地都ok

我少睇
今日好撚勁
少少空位就人人都有三分, 出手又快

F位多到嘔的我地

就乜鬼
佢地自己攞波去都唔少啦

可能都係鹿勁啲
kwahi唔可以似字母咁撚
波去返lowry, vanvleet度, 可能會似返多啲正常波

真係兩樣都關事, 無點睇鹿
佢地ball movement今日唔算最好, 但個個小小空間就起Q

其實咪同我皇1.0個個配置

鹿？
咁應該似2.0多過1.0
1.0你揾撚到第二個持球點
字母撐唔起一個持球哂個D打法架

雄鹿去死

1.0係解臨尾騎定熱?
臨尾騎的話又有小小唔同
始終年份唔同, 有時都可以放俾大z, shaq入去hold下波撞下

鹿字母攰好多, 控上來有時係佢, 但半場一定係佢撞入去
撞唔入又繼續控, 仲要有時pull up shoot
字母可能仲體能怪過早期james

^字母都唔係組織者

打法上攰肯定giannis攰d

但佢做既野無吾皇咁多

佢控相對唔多架做組織其實佢戲份唔係包哂黎做個D
你留意下鹿D波其實就睇到佢唔係一星四射個種集中球權一個人架
進攻個中間頓扑頓筆掃唔細既
不過唔同既係字母防守戲份重好多

想睇咩直打po多過熱火

唔係咁睇
占士分波個時都仲有一個係底, 一/二中距, 一/二三分
字母入去之後有時3個係三分
佢spatial awareness要好勁, 同埋勁熟戰術, 啲passing仲難過個時james
仲要read人地defense read得快先剷, 剷唔到就無咩人可以執雞

加埋防守真係
成日頂大隻佬
頂的時間仲過份過個時james

但咩直入到去一定俾人炒
熱水入都仲有機會有小小野睇下

東岸打鹿
尾4隊一定4-0 4-1完場

個小小野係咪wade

賓閪廢撚到

ayton今夏搵hof練波啦唉

練防守定進攻

要唔要黎馬刺進修中心

字母>All Time FOJ

不解釋

學髮型設計？

今季ko到5星湧就係

防守主
進攻佢skillset係哂度, 但唔識走位
季中igor講過話差唔多講得出名的HOF都有興趣同ayton train
不過個期佢23+, 12+
唔知依家班HOF仲想唔想

同點令人禿頭

我無記錯好似佢有同TD聯絡過

黎跟操囉
Jakob Poeltl 一季就上老正
佢天賦重高啲 ok嘅

我都想
TD, KG都啱啱地

唔洗ko到

依加已經勁過全盛foj啦

foj有邊年拎到27+13+7

咩叫d passing 難過個時lebron

prefer KG
學下passionate basketball

字母嘅passing難過占士係臨尾騎嘅passing

我驚學到好dirty

然後學抱團？

bridges可以日日咁勁就好

Dirty 呢啲野
我地私人贈送天殘腳一對一傳授

都仲有揸旗同埋侍仔既 咩直我怕真係場場half time就垃圾時間

係
我唔介意trade lal個34歲老人過來一齊play

學埋bogut既movenpick

"Loyalty is something that hurts you at times, because you can't get youth back," Garnett

@奶 @Hill @Booker
想割席了
點睇

占除咗當年打手block咗Jason Richardson個360 attempt，得罪過Suns啲乜嘢

無
我都無唔鍾意佢
但唔撚想要個35歲老人來搞鳩我啲yc

好，我收返

suns yc

Bender ?

臭G
我屌占士
你笑鳩me
即係你仲愛占士

潮腸一家親啦

on9

咁Bender真心好笑丫嘛

來自歐洲的巨龍

下年唔知有冇人要

臭G唔愛FOJ唔會日日提啦

吃屎啦你

我要世人認清佢真面目咋

騎個種廢

串撚到

人品

殘陣到CBA隊都不如
都贏緊15分

17

唔緊要, 呢度無騎迷

18

屌JJ

屌bridge

Zion話下年未必玩draft啊

「第一屈」連燈賽魚比賽開始了

@夫子，你啲fd

屌幾好笑

騎個尾三好危，上面追得好貼

口德分 -10

西蘭花勁到

反猢 +10

放心 美女徐晃係最高質

ben hi整果張gif係咁比人拿來用

著名饒舌歌手被槍殺震驚整個NBA，兩位詹姆斯心痛到甚至缺席練球

塊勇
箭拓
雀艇
刺雷
鬥走線

雀打箭就輸撚硬

who怕who
又win

bender pls kill yourself

josh jackoshson

Ball Goes Out on Jarrett Allen's Afro, Nets Lose Possession to Bucks
"IF he had less hair, it's off Milwaukee"

到依家都諗唔明點解季初唔迫JJ做PG
迫佢打西波十幾場, 迫佢練控波
個收成實好撚正

最撚難有的vision佢好撚有
同ayton默契有
射波無
搶板, 體能野齊哂

我猢clarkson

屌你老母
JJ型撚到

反花狗死晒未

可惜JJ, oubre唔夾
現階段留oubre好啲

禾仲係度
但唔反住

今日牛又豬一場搞到猗都唔敢唔豬

廢就廢

完約去刺

猗19勝 腸17勝

Arizona長大
Arizona大學
Nash偶像
Suns長年fans

東岸 西岸

波叔又傷
雀又然

今季冇咩點睇okc, 有冇fans講下今年有冇機入第二輪

猗係東岸貢難豬都只係差腸兩場
人地把握得好好多

矛
pg傷完成隊防守無哂

ok
they deserve rj
I deserve Zion hehe

刷分仔咁都上到25分

粒3爽到

勇士駛唔駛走線呀

Kemba今季6場40+淨係贏左一場

咁輸人連3場40+輸哂

大腸坦隊點同

有，第一輪輕鬆贏勇士

或者係雞塊呢

四殺喎清

雞塊都係留返俾魚腩好

刺雷睇住勇黎走

如果龜肯合作，可能得

okc 點睇都指定第八

重點反而係睇女人有幾多場30投5中既stat

刺

Coach K簽終身約

無人會諗佢走

爵真係最易食

腸連畀人食嘅機會都冇

又話今季正常咗
其實佢係咪仲係咁執著三雙

justin jackson貢勁嘅

已廢

如果佢上黎教NBA 好有可能一早收左皮

Thunder in 4

MVP季後賽屌打勇狗啦

某會撚直頭唔上水

n年前教過Nets
10年約

唔係reject左？

已經72歲，完全睇唔出

拒絕左呀？

Phil退休之後湖人都出過offer

佢個樣仲後生過pop

好多個無上水
你講oh sorry 定 lonzo.ball 定 大少

fai lo

96年

oh sorry=lonzoball

未出世唔知

原來我打錯
係Coach Cal
自隊一打

BTW大學名帥教NBA好易死
Coach Cal Rick Pitino

大少同我講話雷過到1st round先夠膽上水
等下啦

佢教knicks嗰陣都幾ok嘅
88-89 贏咗成50場比賽
不過esf輸咗畀公牛之後，佢就返咗去大學教波

同埋大學教練好難壓星
少帥而家都壓唔到班心雄左嘅新仔

其實av係咪考緊DSE

冇記錯佢英國撚黎

西14 難離難捨

講真 thunder打法根本錯 西書搶板一有機就打反擊 但係反擊效率倒數唔知第幾 其實依隊thunder同01年76有幾分相似 防守勁 進攻AI ISO 但好學唔學學3巨熱火 有兩個MVP級球員都打成咁

女人吹大左 西書都係西書

我上個season已經話西書嘅智商定咗成隊波嘅上限
注意係智商，唔關佢身體有無下滑事
但上年呢到仲係有好多人撑佢其實係好勁，係三巨唔夾啫、PG/melo廢啫
你見而家接近無人撐佢就知咩事

班廢柴以為自己好勁笑撚死

中文要考範文
渣架

自從ewing走咗之後，knicks好似呢十幾年都係咁折墮
draft 又揀埋班垃圾
05有bynum, granger唔揀，揀咗frye
06有rondo, lowry 又唔揀
07有gasol 又唔撚揀
09 仲大鑊，derozan, holiday, teague, jennings 咁撚多勁人唔揀，揀咗個最垃圾嘅jordan hill

揀還揀
你識唔識養先

咁養就另一件事
但係本身啲球員都係垃圾，養極都係廢㗎啦

fans boo 9自己draft

fans 殘到連自己球隊draft 都唔支持，垃圾

D fans就真係垃圾嚟
自己愛隊都唔撐

當年boo 9 kp

真心問wb自己拎板打快攻效率真係會高過佢跑去前場等接波
見雷咁樣玩咗三季都樂此不彼

唔馬後砲點會揀到呢堆友

一切都因為 triple double

Ching 咁早出世

@@@@@

細摩合約年
有波自己打曬，獨到仆街

瘤fans好似真係垃圾黎
Ewing老左比人顏樽幫對家歡呼

是時候討論張大帥的光景

講真Wilson Chandler, 意粉都係good pick
Amare第一季成隊生猛到
knicks係錯在用trade壓落Melo度
knicks如果就咁等melo來，champ撚咗啦(非絕對，口頭禪，勿認真)

1213都勁啦
咪又係champ唔到

咪就係
早兩季已經kanter, adams就佢，有時以為安全唔boxout防板
結果turnover
我就真係諗唔明囉板俾波你，同你直接來差個半秒有差幾多
又唔撚會見wb即刻拋個half court pass, 雷班人又唔係特別快

po無得唔殺龜，1st round exit啦垃圾

就咁等都打唔贏熱火啦

2010 amare當fit
2011 如果唔trade，重有melo，真心唔同
2012 amare已經打得個二，三十場
唔同講法

中立，唔敢講
2011熱都被老殘bos迫到game 7
好難講
當然係假設amare healthy下

2013下話

都係因為amare傷
真心唔覺得點樣組到比1213更靚既陣
多粒星都可能破壞個chemistry

完全唔覺牙榮會頂得住NYK

bos都頂唔緊

NYK d 媒體真係唔係個個頂得住

真。豪門

話時話牙詹有錢d定湖人老闆有錢d

三兄弟 回塘最快係wb

唔係講星喎
講緊仲有隻chandler/意粉喎

11-12 bos game 7
12-13 ind game 7

13 如果lin冇走，可能真係有機

一定潮人老闆
買得起一隊球隊本身就唔少錢

啲薪金同trade就唔記得

但都幾肯定有佢兩個，jr a米 shumpert felton未必會仲係到

novak jkidd(season) copeland prigioni依啲我都鐘意

犧牲依啲換到佢兩個緊係好

但老詹都打算買，姐係佢都得

當今聯盟最有錢老細係大飛老細
Net worth $41.2 billion

可犧牲k mar, prigoni
甚至shumpet,Jr smith

老老77就唔難嘅
MJ都買到黃蜂
係睇買邊隊

我淨係知詹屎一定有錢過馬刺老闆

馬刺老細全nba最窮

買一隊波最難唔係錢
最難係冇人賣

lin一定有
melo 唔鋸lin帶隊好過佢 多次恰/屌lin
所以melo唔值人可憐話冇冠

鬥有錢嘅 呀詹應該贏到3分一老細
但豪門老細都真係幾有錢

馬刺老闆廿年都無乜賺錢

好心就賣左佢淨賺舖勁嘅算

為興趣你識乜

塞狗湖狗都有錢？

Jerry buss foundation 6億身家
我皇今年net worth 4億5千萬

完全唔想駁
再加個個人寫書都屌melo
都知佢咩人
根本ball hog, 又同amare唔夾

有無證據

Btw 馬刺老細net worth得2億美金

認真 nyk 冇乜壓力
nyk 有錢冇歷史 唔算豪門
長期輸波 你比粒觀賞度最高既球星佢地 即使輸波 都笑得好開心
唔似bos 習慣贏波 有Irving戰績好似仲衰過冇咁

96年wo 主教定助教
主教係John Calipari 我印象中就未聽過coach K教過NBA

nyk記者支筆好撚毒辣喎

Lin

MDA

你要幾多都仲有
我個時記得都唔只咁少
linsanity到hou時期我都迷lin

唔得閒睇住

有無人頂證先

因為A米話過唔係

個D好多係唔計隊波架大佬
真係買吾皇份身家ALL IN都唔夠啦

搵個易比較啫

melo fans
我都睇過好多，十幾篇都有
但全部都係鳩up

Stoudemire didn't mention Anthony by name when he said "everyone wasn't a fan" of Jeremy Lin during the height of Linsanity, but clearly he was referring to his former teammate.

"Everyone wasn't a fan of [Lin] being the new star," Stoudemire told the media Sunday prior to the Heat's 98-81 road win over the Knicks, via ESPN. "So he didn't stay long. But Jeremy was a great, great guy. Great teammate. He worked hard. He put the work in and we're proud of him to have his moment. A lot of times you gotta enjoy someone's success. And that wasn't the case for us during that stretch.

Stoudemire rips confused Carmelo: Ran Lin out of town

我就真係唔知你係邊度睇過A米話唔係

MDA點保lin, 被carmelo趕走就直程出自MDA自己

佢係咪暗指melo就真係睇你點睇

我淨係記得A米係講過佢自己同melo冇唔夾
但冇撐過melo同lin冇問題

（如果冇記錯）melo有一次屌鳩lin唔知乜
然後因為linsanity冇耐，大家仲好迷lin
結果好多人都屌鳩melo
結果melo隔兩場先扮野同lin有講有笑

各隊值幾多錢 by ref

唔夾係我講的, 我講場上
melo趕走lin+mda就明顯嘅

knicks都叫無歷史
不過娛樂行先 要滿足班fans呢樣真

update to咩年份
bucks仲係咁低!?

同佢同城個堆比都真係算冇歷史

有山貓都應該12年前
Btw

2019 ver top 10

係喎
你再上面張圖一睇gsw咁低, 其實已經要知係舊
想睇phx

估唔到爛網同大飛呢 d 同市二奶都有頭十，大城市真係唔同 d

我就係記得依段新聞啲人係話係melo

A米聽到之後就出嚟澄清返

其實我幾鍾意melo 但淨係鍾意佢打法
本身我見到A米去NYK個時 對NYK係有d期望
打出黎係有d東岸強隊既氣勢
A米仲連續9場30+ 證明自己冇nash都打得到
但見到半季就用半隊去trade melo就知道NYK都係玩撚完
雖然結果論黎睇唔trade應該仲衰

16-17 full chart

都講明算係暗示
你想佢點答
啲人問佢，佢答係阿，係melo條仆街阿
咁先叫firm?

spurs過rap

有火箭個單就算燒鵝個D賣睇怕都至少十五億冇得走

冇咁誇
但12-13億一定要

16-17年嘛 kawhi個時重係到
而家會跌少少

最低個隊55熊市值都已經12億

Miami 以下 2019 ver full chart

公鹿再勁都唔夠瘤弱同tank湖咁值錢
湖人又贏

64一樣冇發生 支共都澄清左

其實當時a米離開nash 去nyk
其實chur盡左自己
當時所有太陽球迷都話a米以前唔係咁chur
所以後尾大傷，同時都應驗左太陽迷所講係真

連market value都做埋魚腩

喂一個頂級pg幫唔到人提升stat就死撚左佢啦

但我真心慶幸A米出走左囉

如果唔係次次提A米都有人用nash去質疑佢

我覺得唔會鬧到咁誇嘅
好似malone都唔會因為Stockton而扣佢分

笑死

緊係有

互相扣左好多啦

何況a米地位咁低

你試下攞mvp個個唔係馬龍

"When I see him, I say what's up. And like I said, I've said this literally since Day 1, every time I've run into him or had any interaction with him, he's been really nice to me, and really cordial to me," Lin said. "I've never had any personal issues with him; we've never gotten into a fight or an argument or anything in person or through texts or anything. I've never had anything remotely hostile with him. So whatever he says, I don't know, you guys can ask him, but from my personal interaction with him, I've never really bumped heads or anything."

"Again, I can only see or judge based on my personal interaction or what I'm seeing face value. And it's not just him, it's the whole organization, everybody, and I never really, or he's never mistreated me in person.

Lin識講嘢唔會得罪人是常識吧

"I never mentioned his name once," Stoudemire told reporters in Miami. "We're close friends, family. Our kids were born a couple of months apart. Our wives are very close friends. He knows I wasn't talking about him."
Said Anthony: "What's understood don't need to be spoken upon. Me and Amar'e got an understanding. We spoke, and that's that."

都係個句
你覺得佢可以點講?
Karl未退前有屌melo?
Ray未出書前有開名大爆rondo?

係？敢串高比唔敢串melo?

咁melo地位都幾高

咁咪到時先屌

依家假定有罪中共啊？

"He was always nice to me. He took us out to eat," Lin said. "I've hung out with him a few times and stuff. And so, like I've said for a long time, I've never had issues with him."
Lin had more to say about his friendship with Stoudemire.
"I appreciate Amar'e," Lin said after the game of the current Heat forward. "He's a great guy. He was a great teammate. And I loved playing with him. I still keep in touch with him now."

思淇姐.jpg

你抽緊cp3 水？
佢事實係chur盡後大傷 同kobe一樣都係chur 後傷
chur就代表話佢冇實力 你會唔會太敏感
唔通kobe球迷話kobe chur後大傷就質疑自己球星實力？

下下咁等死啦
一定出書講架?
唔出書就唔洗討論?
你唔好等中共落台先俾講64講港獨

都啱嘅
a米地位低都真係事實
我諗又真係睇開波先唔會扣

咁我依家俾證據出嚟
一個又話lin太好人
一個又話野緊係咁講，退役左先知
咁姐係點，當我搵嘅source又廢
逼人出書先討論嗰個係你喎

我唔係話緊你

你quote 我 我好易誤會

純粹借個位嚟講A米

針對緊同A迷爭地位嘅球員嘅球迷姐

on9咁你咪屌返我啲source唔合理嘅位
我先唔會叫人到時先傾/出書先討論

係都抽芬妹
不過芬妹證明咗自己了

唔合理位咪唔係當時人講
依家j lin講左無
melo講左無
A米都講左無

仲可以點先相信到
cctv?

其實detroit真係無乜可能再拎冠
聽唔少鬼佬話過真係鬼城嚟
啲星未必話想去豪門，但至少唔想去detroit

Okc 西8

55
放棄
當事人話無就完

民建聯，新民黨都話無中聯辦拉票
中聯辦都否認

桂民海拍片認自首
中共話無捉佢

全部settle哂啦，無cctv架

得罪講句
griffin jordan reddit 甚至doc rivers
都證明左自己 絕對唔係cp3 球迷所講既冇左cp3 唔得

反而nash身邊 除左oneal差左 其他都係nash幫手升grade 有d甚至因為nash而比其他隊簽而變overpaid合約

無架鬥疊馬同鬥context邊個合理
你想推翻就唔該順便搵人屌karl同mda係老作

吾皇從來都冇玩過政治

Goat紫金皇潮都西十啦
Okc西8算勁

stern knicks個簽無造馬
佢話無

spurs太陽無黑哨，球證話無
突然又話有，因為球證坐完監話返有

其實當年linsanity係有幾咁驚人
但係melo條仆街最後趕走咗佢
prigioni 又老又殘，邊頂到佢

你咪繼續拎埋啲連登大義嚟增強説服力

我都唔想嘈了，可以點講

一個人有，三個人話無，都可以話係三個人嗰邊講嘅野未必係真

你話melo話係真可信力就100%姐
不如你講下，依個世界上出現乜野證據，你先會覺得melo係無辜？

我講先啦
melo話無就未必無嘅，但佢話有就肯定有，所以排第一
第二就係Jeremy lin話佢有，我都會信J lin唔會講大話

最勁個時係咁傷
加入箭接炸彈個下先害左佢

喂，唔好隨便加個名就好似多個人關事咁喎

低質

唔係非黑即白
你講法入面根本接近唔可能出現100%
正正係咁，咪要推陳理據

無辜的話，你要搵到堆人出來屌karl同mda係老作
就算唔係堆人，你搵到sheed, billups呢類我都信
再就算你搵當事人，都俾佢context free啦
你會唔會見jlin依家出來話俾kobe恰阿
下下prove都咁，咁恰好撚靜個啲得啦，包哂底

我覺得prove人格嘅
就正如你話lin可信都唔係base on佢單一nyk時期，你係信佢人格

karl既話 JR都有屌過佢

karl其實好多人都屌過
所以discredit karl我覺得無咩問題

邊個

安杜迪工普

何況阿
我搬咩出來講都唔關事
我接受唔到嘅係呢個理據

依家j lin講左無
melo講左無
A米都講左無

仲可以點先相信到
cctv?

呢個理據來disprove啲野
我就老西都接受唔到
我係擺大義小義，乜撚野都好，logic唔啱就係唔啱

關火箭咩事 你係教練會用Lin定jh 做核心

完
唔討論
我仍愛夫g

但jh個時好西
控到4，5秒先俾人
基石時期真心唔係好leader

天生出黎就識做leader?
個兩三年明顯養基石啦
本來係養LIN頭 只不過OKC放寶藏出黎

咁上面話箭/jh錯真係無話錯喎
咪就係佢個時唔識做個好leader
依家識咁解
咁當然棄lin人之常情嘅

其實lin 啱啱加盟嗰陣個個都以為佢係火箭核心
當年好多人都估計lin+martin呢個組合可以幫火箭贏波
點知之後火箭就將martin trade走去換harden

呢個點都good trade嘅
雙方諗野都合理

我睇肥佬似攞佢過渡多過真係想養

同買個華人球星昆下大陸market掠下水

拿，你終於唔拎咩中聯辦，stern出嚟講

咁咪好好多，你打好多野出嚟其實係唔會增加到個說服力，因為真係同件事無關，logic弱少少先可能俾你fake左

首先，mda外人，a米都係外人

mda係仇人，A米係朋友

所以mda 話有嘅話，可信度得三分
而同理
A米係朋友，話無嘅可信度都係得三分

你當mda關事，我都可以當A米關事

你話A米係朋友，我都可以話mda係仇人

melo性格有問題，但唔代表你乜都可以屈落佢到

A米同melo fd係人都知

A米咁講得就係因為佢無諗過有人會以為佢係話佢朋友

然後就出嚟澄清返

你直接答我

係咪只要再多一個NYK球員話唔關melo事

你就信先

因為我相信有lin迷都咁諗過: 如果J lin話無，我咪信melo囉

但結果就係咁，永遠覺得個理據唔夠

a米話係melo喎
a米又話唔係melo喎，屌佢講大話姐，Melo都唔敢出聲啦
Melo又話無喎，佢緊係話無啦，點敢認，J lin啦，J lin講我就信啦
J lin都話無喎，肯定係J lin驚左melo，唔信你睇，mda咁講架

最後答案係咪林來瘋時期球員再多一個話無你就信？

都係個句
理得我搬咩例子出來

點都唔會係你當事人，cctv個logic
呢個logic嘅話你可以唔使問我搬咩人出來
因為你贏撚硬，零討論空間

睇你俾邊個球員，同埋咩時間
你搬個時間上同緊melo同隊的nyk
我唔會信
睇人同context
正如你都分到覺得lin係可信

傾波姐

係nba世界太多假野，而無人會去求證
唔澄清就廿年後都咁講

就好似我話DAJ cp3互相成就(唔係話Daj幫cp3提高地位，係講緊幫佢刷助)
啲人只會貼波叔daj gif
假設DAJ一世跟波叔呢？會俾人貶到點
A米呢？
好多好多

仲有kg trash talk melo，仲有好多人以為係講緊佢老婆

無人會追住新聞嚟睇
所以clear到就clear

咁lin可信你又唔信。。。

唔啱context
同埋佢係當事人
你話如果佢講Parsons, harden
harden, dh12呢啲
佢就好可信

咁無計啦，唯有等

就好似nash我覺得好可信
人人都擺明屌lal dh12，擺明相處得好差
nash都講好少，好含糊，講到無咩野
nash講oneal都無咩野，即使告過上法庭
所以睇context

或者睇下有冇人屌mda
karl就jr同埋啲espn都有屌佢唔道德
所以discredit karl幾合理

kg單野係點，無跟過

你咁講叫啲hater情何以堪

個時還個時
而家還而家
樓豬而家堅係垃圾

唔準你咁話下屆cba champ

睇得樓豬咁高
頂多SBL champ
入富邦勇士

入得勇點會差

講緊話Lin唔值得養嗰啲

想在香港看lin打球

港甲

港甲？
東方定福建？

或者以色列搵amare

遲咗入來，錯過咗有Lin嘅連登大戰

講melo多
無人care lin

今日最後控場唔錯，有人double team都拆到

今日又兩個no call搞到4中1

明明你鍾意lin，dragic呢啲underdog
siakam你都好似鍾意
都唔知點解要鍾意lbj呢啲天之驕子

lbj係人生underdog

個時基石時期
西還西
勁還勁
兩回事黎

打到就來兩代同堂都underdog
最不幸都只係有臭g呢啲fans

占冇因為自己嘅天賦而停步唔似wiggins

當然，包括抱團天賦

po打拓荒命中如何

反simmons未

lm

反咗好耐

正皮左

？

April's fool

推走佢
驚被臭g見到

其他波又比你食撚左？
今時今日都仲喺到嘈

16po呢

依家禾最愛嘅大星係字母
最憎應該係小寶

16po基石真心幫唔落
3-2第6場就自爆

睇咗8集
最鍾意仲係香港
yogurt得5分鐘

你扯開話題都冇用

佢柒得勁個d係柒
但拉埋比lin頭要好過容乜易

祝你身體健康
吾皇長命百歲掛

感動世人

叫佢快撚啲死

點咖，快撚啲死定長命百歲百病纏身

夜兔，虹虹快點出來

點咖，佢定佢兩個仔架

對仔快撚啲死

佢就做一世植物人

有啲癲....

又推翻左啦

總之睇佢折墮我就爽

佢如果真係依家退休
你會做返fans?

咩叫做返？
而家都係fans

冇做過

佢即退休/去第隊最多反得冇咁勁

去湖依樣野佢一世都洗唔甩

去我湧呢

kd sign and trade lbj

LeBron James will reportedly have a full basketball court built on set of 'Space Jam 2' so he can train while filming (Davis)
吾皇勤力到

吾皇又贏

扮mj
收皮啦

呢啲咪pro囉

curry心目中5大球星冇kobe份 但有我皇

推走等臭g唔好發癲

可能佢跟位揀姐

夫子呢排都幾得閒 成日追擊臭G

Walker 47 分 其他4 件正選得6 分

Walker 今年真係走硬

黃蜂仲要起碼要沉幾年

咁佢喺到咁多年又入得幾次PLAYOFF
又下下隊友乏力咩

快啦

咁佢隊友真係幾乏力

Ad隔離都仲有件何年希，walker有邊個？

monk

甲甲

係勁既 最低入門 帶隊入playoff

仲要俾Batum Biyombo 鎖死晒cap

猴果年都打得ok

batum 拓柒唔差
去黃蜂 完全走哂樣

佢喺東岸咋大哥
然後近幾年都東10東11咁款
係有一季叫東6好少少（不過個年一輪番歸就真係算俾BATUM陰既）
其實至少都反映左佢帶隊係咩能力

wrong usage

Lance Stephenson 去到呢隊波都水土不服

今年真係得Jeremy Lamb叫做幫手攞分

Lance
Pacers 99
Other team 69

今年打我湖覺得佢79啦
今年3分準咗，唔知係咪我錯覺

呢隊都係垃圾 真心廢到
有生之年 見到黃蜂 大腸 打final
可能真係要幾億年先見到一次

加多隊Magic，完全唔知隊波想點，年年開季都OK，跟住就變返tank

一日mj係老細都幾難發圍

本來係79，但年頭kick我個Lin，減咗10

magic 鳩候走左無好過

波神個D小本經營揾錢啫
你想佢大搞都難
不過佢唔大搞學咩直咁放手俾人搞都好過佢自己鳩黎

Batum biyombo 卡明司機 馬糞威廉士 zeller

簽唔簽得番lamb 都係問題

老死來

未走都已經鳩黎
09年打後到佢走中間個段D神奇操作

仲要唔識養人Tobias Harris 咁樣送走，ibaka 單trade又係世界級

ola 去用okc走一轉 即刻勁幾多

仲有payton

太多on9嘢唔記得，Jonathan Issac Hezonja Bamba 又唔識養

仲有爛網，呢隊閪野真係長期抽波仔，唔好話final，都唔知有生之年見唔見到佢地打playoff

今年咪好大機會有得打

咁咒自己都有

學友假曼

傻閪

Curry借d椅吹奏自己加暗踩foj咋

curry打敗all time top 5 三次

爛網十鳩幾年前叫入過兩次總决
黃蜂係廢到東決都未入過
MJ正廢西老闆

All time top 2喎

Cls咁都兜到

Issac算靠自己打起左啦
暑假再練下進攻就可以好好J

Walker帶隊=榮叔level

帶隊我覺得 Kemba > 榮叔喎

okc終於可以贏返場

燈到

無燈

仲以為對大腸

四殺咗禾了
來緊得聽日打雀
尾場打小牛好睇
打箭就睇對家想點走線

敬告所有刺撚
咪撚走場破壞我湧癗match

bamba依家做緊咩

唔到我地話事個播

刺狗吃屎吧

4占9

養傷

唔到就割席
齊羊之流

Fultz做緊咩?

潮人眾將逼害潮人都可算蔚為奇觀

班友要倒水都冇計架

你就係占狗

你全家都係占狗

打J

輸人輸哂咁滯

我全家都好幸福喎

喂

唔好咁
起碼贏到goat

輸人不輸陣

我有得破大帥, 你地有冇?

西書真係

出來搞笑

殺破狼啲fd?

阿書真是雙刃刀 他入多三球okc可以lead 10分

不了

殺龜黨黨羽請早日回歸

參上

yoyoyo~不過今日應該殺唔到
睇來都係等po

湖依家個陣應該係全NBA最廢？

Po打湧都係殺唔到

問過猗未

計out ig, ball, kuz, lbj, hart的話, 係

有禾猢孩子clarkson
性頓, 愛神

NYK好似略廢一籌

今場潮贏到嘅
班球員真係confirm逼害潮人

NYK有DAJ DSJ wo

讚成

近排好似兩個都out緊

ooo

btw kevin love 都無打

猢撚咁好火, 係做俾邊個睇
lance, mcgee, rondo
下季會留到隊!?

rr9 kcp mcgee 爛屎勁d啦

逼害啫 下季冇個係到
倒不如推潮出樂透區
等佢地連1%機會都冇

我諗
NYK<CAVS<LAL<BULLS(依家out lavine, 芬蘭, dunn, OPJ, WCJ)<SUNS

之前daj 有場 0 field goal

係咪特登唔set play畀佢

唔少人都覺得上錯賊船

屌又啱
猢越廢, 新人越廢
佢地越大機會留隊, 為開工

舞王一定冇

西書打呢隊lal都咁好火
講緊係out ig, ball, kuz, lbj, hart, chandler

個戰績
要衝po輸
Out of po反而贏得重多
證明1yr contract刷數據
加想逼害下皇潮

善用最後的nba時光發牢騷

lance溜血, mcgee湧血, rondo綠血
覺醒反吾皇了

zubac好搶口

主要係刷番靚個數據想搵下家
但刷數據嘅後果係 一個人刷會輸
但多人同時刷就可能贏
咁對tank隊係壞事
而家潮卡死左係11pick

有咩講

下季out of nba
lance, lin

睇睇kcp條撚樣out of po之後幾準就知

Lakers fans watch good basketball at clippers

屌不過幾撚型

幾好笑 當季就串9母隊

話湖人球迷想睇Po嘅話入返staples睇就得

合約戰士

應該都似berverly教佢講

berverly好撚有LAC味
至從佢下下屌lal

佢同吾皇有仇

beverley 同邊個無仇

陳晚打2k playoff

金塊點射都有champ撚左

Double Triple Double ready

刷多4分5板2助

3 20史上有冇人試過

張伯倫

4分4板2助

然而 準202020都係lead得7分

wb 有無可能20+20+20

4分3板1助

個pattern似贏數據輸波

最緊要OT攞夠20+20+20

咁都幾好
我都想睇

3分3板1助

領先緊十分都輸，就死咗去啦

咁今季垃圾刺應該輪迴左幾十次

3板1助

3板

龜咁撚勁，3板輕鬆就攞到喇

不過打隊out ig, ball, kuz, lbj, hart的LAL
都打到咁, 贏波都唔抵讚

Ricky Davis大法

兩個

輕鬆202020

做比佢

雷都已經有playoff，梗係hea打啦
如果玩得太盡，傷咗pg,龜點算

原來對上一個做到20+20+20已經係wilt
成50年前

要爬seeding打塊喎

阿🐢我求你拿完呢次 啲起心肝練三分

唔只對上
係唯一

隊友全部都唔敢搶籃板

真係刷數據

咁好合理啦 就算係夏登占士 隊友知你就破紀錄 都肯讓俾你既

意粉

宜家pg同龜狀態咁好，打勇都冇問題la

金塊勇士full team打

一戰定西一喎

最好打真軍

斷返一兩隻腳

尤其投敵個兩個

Westbrook

咁二十二十二十抵刷嘅

河仔防守真係好

Adams 8板有7個係進攻

OKC打勇加油
殺低KD curry

有無人試過五雙
10個偷波 10個扑

大四喜就聽過

5項>5先得一個

ak?

近年最接近應該係Draymond 4pt 10+reb 10+ast 10stl 5blk

唔知點解好想睇到湖人五個咩westbrook位唔比佢搶板
想睇牙龜咩反應

mcw?

Dream一定有，AK都有一場
MCW算吧啦

肥仔俾表弟恰

表弟越打越好

@夜兔妹妹

nurkic今季咪有場好似

仲有nurkic呢
24+23+7+5+5

5x5大把啦

係咪要殺龜?

sor 睇錯>=5

2k成日都5x10

WCS真係垃圾黎

Harden半場得23分咁廢嘅

想睇佢向二哥致敬101分？

harden有冇可能一季入3000分

全盛時期嘅哈登有冇機一季拎3000分

廁爭氣d俾湧癗打 唔想波波又go warriors

久違地睇咗今場OKC
同上季有咩分別, wb打法仲係咁浪費力水
呢隊垃圾真係等一輪出局

嘩咩料 比阿龜刷到呢個超級數據
夠啲美國佬吹奏成季

禾湧強姦雞塊

兩邊都打到咁奔放

雞塊今季係咪冇贏過湧

對賽勇2:1塊

第一場咪贏左

bogut個身型好似fit咗好多

禾湧輕鬆到

d movenpick都係一樣
岩岩先有一球

25養生左幾場 今日咁積極

晒氣啦金塊
連hayward爵打勇都精彩過佢

佢今年澳洲聯賽MVP加DPOY黎點會唔好態

我湧未進入狀態 唔計

禾杜

又話一哥大戰 又屠

完

名宿快到呢

KD 幾分鐘3 dunk

金塊努力競爭西岸第二

嘻

召喚所有美少女戰士迷！因為今個春天美少女戰士再度襲港，每位戰士都變了身，準備好與你見面。美少女戰士、露娜和亞提密斯還化身成為多款化妝用品和精品，讓你帶他們一同回家。她們已經整裝待發，你又準備好與她們會面了嗎？

美戰降臨香港 多個打卡位任你影
由今日起至4月14日，美少女戰士會來到位於銅鑼灣的莎莎生活概念店Sa Sa Supreme與一眾粉絲見面影相。全場設有多個打卡位，其中最熱門拍照打卡區當然是「Super Sailor Moon - 經典巨型月亮」，可以一次過跟所有美少女戰士合照。

諗起KG又係因為咁而打鳩猴

wb個腦真係有D問題.....

Playoff見真章

做乜諗野

究竟Sailor MoonD化妝品係有幾好賣

CP3想點撚樣 廢撚到無下限

擦鞋擦出面

巧浪漫

係愛牙 占士

你點睇

某人想解放登登

2/11

要激發出自在極意

都炒成廿分是撚旦啦

清 中肯

炒成廿分仲出基石波縮搏乜

火箭之前LEAD 25都比人CUP

58分

金塊 落第四吧孩子

講真 摸腰真係每場都會有
wb自己都做唔少啦
咁大反應都唔知做乜9

KG=熱血
WB=無腦

咁KG咁知進退肯定唔會係無腦
唔係熱血係咩

聽日又要睇ayton比人撚狗

有小小想湧炒60度

出到來啦!/

做咩事

!?

你估個個都波縮咩

所有球證都反我湧

第一球証 第二球証 第三球証都係我既人 你吹咩

refree suck
其實我都有諗過其實可以全場球迷一齊大嗌呢啲 反正又無得因為咁eject佢地

KD又準備罰錢

kd

好似話可能出到

食蕉又然😂

唔好啦 下季仲要底薪禾杜已經好撚窮

根據兩年前嘅還債論

你地班我勇有咩資格屌球證

廢鳩還廢鳩 唔關禾湧事

要唔要食腸仔蛋

平衡下啫
唔係點有收視

上次一回合8分
今次要幾多

咩啫

當日玩還債論可以原告變被告
今日又唔得牙

何況KD本身就係既得利益者啦

禾湧有箭D哨會典

嗶 嗶 嗶嗶嗶 點吹都未夠數

average point diff. +30

突然發現如果禾湧場場都高分過對面咪唔會豬囉

唔得牙

20分

咪on9啦
你估果時kg無比人笑咩

打左成節都係爭廿分

cook睇住來食

但究竟要高分過人難d定要人地低分過你難d?

湧：西2？ 我呸

可唔可以炒多40分

原來西一二差距咁大

同以前潛艇打湧一樣

金塊今年一輪遊啦

表弟啲射波

打癗定廁都好難輸

94-69

癗真係好廢，唔是講笑

廁都好撚廢

sd比禾家姐sin

西岸成堆垃圾

入唔到playoff嘅仲垃圾

潮輸都輸唔到去抽波

Btw 76冇mb比垃圾更不如

湯馬士 仲係到既

都冇走過

撚狗

收工

金塊狂炒 勇狂入

點打

好啦wo。。。。

入多三十分

我不打了.jpg

我狼打湧都好睇過今場

唔係西1同西2差距大
係西1 同成個西岸差距大
咁諗會好受D

成場俾人㩒住黎打

冇playoff嘅隊，唔值班湧認真

係西一》全聯盟

洗撚怕魚腩廁咩

輸大腸
受唔起

雄鹿屌打啦

雄你老母鹿

但係大腸>湧
又鬥獸棋?

西超

巴塞 下面是但

德甲法甲都得
拜仁 下面是但
巴黎 下面是但

雄鹿6月見到入到決賽至講勇家下只係用左半力到

講真 俾禾湧種子球隊係西決等會仲好睇

球證心諗：黑走kd 一個都唔夠，下次要起碼黑走埋 curry kt 表弟 先夠幫對面隊

禾湧:在座各位都係垃圾

雄鹿依家都休息三四個同你玩啦

。。。。。。。。。。。。。。。

表弟越黎越好態

湧真係為大家示範
為世界帶來痛楚

馬後炮睇，其他隊會唔會後悔冇簽表弟
果陣真係咁唔值博咩

第一中瘋

唔怪得湧 個時都無人肯簽表妹

阿基里斯加內線好難搏
湧有成3個星cover今季都玩左好耐俾表弟入局

除左勇箭龍塞無人會夠膽簽

燒鵝有開約比佢
佢唔要咋嘛

表弟

要抖大半季 除左湧士邊隊有本錢等

屌可摸耳比IT9打

潮

燒鵝唔係季中offer 40m 2年
但表弟想試埋fa之後鵝就冇出

講緊佢傷咗之後

認真講
CURRY KD太煩 真係守得好都要
求下神 佢地個日唔好HOT HAND
字母係好好但要比多D時間
CURRY 行下行下都可以射個LONG 3
仲未見到有人似佢咁打發

佢份約好似5百幾萬

今季西波龍都有本錢
Vxxxxxx ibaka輪換

出住局等

入潮嘅
表弟而家應該打locker打爆埋隻手

同D ROSE一樣
老底都冇人要
一個個底花到傻
一個斷亞基里斯嘅內線

無人估到 佢肯收呢個數姐

燒鵝都慘 行錯一步無要到表妹
AD頂唔順要走 又要tank多10年8年

咪話箭龍塞

除左依三隊邊有其他隊summer夠膽話自己穩入PO

咪啱囉
出完局俾表弟攞態當練兵練完下年直接簽
有咩問題

西波龍都駁唔過啦
加大可愛唔續約嘅風險

潮算唔算有話自己穩入

講緊雄鹿輕鬆入決賽姐

表弟要嘅係俾世人知道佢重係勁
湧真係不二之選
一入即final

我勇今場先得6個罰球

果時佢地覺得有中鋒穩入

無中鋒就有d危險嘛，所以咪唔搏

追剩18分

極限小球
俾人用5場就sm到爆開

試問開季之前有邊個會覺得潮人柒到咁

邊個唔搏都正常
至於我湧？算搏D咩啫

唔會啦 勇第1年都係跌跌撞撞咁入去
不過都期待有多1-2隊似當年勇咁爆起

大半季你要少一個人打
而且仲可以有戰績有時間俾佢慢慢pick up返狀態
你睇下西3至西8之間差幾多場先講

IT9下年係咪拍埋樓豬一齊去CBA

佢d交易好 有潛質個d就賣哂出去，都唔知係想點

我成日都有個諗法 表弟同kd會唔會有機會係湖人一齊打

IT9真係完左了 做下後備爆分啦

我覺得龍係有資格搏既

箭塞就無錢啦

打甲一搵返d手感先

去小人國打中鋒

香港街場？

老表有offer湖人5M簽一年係愛G佬唔要

Iglo:我地要我皇打c 極限小球
5場後
Iglo:同我打俾太陽 我要拳王

咁呢單唔要都冇乜野啦
佢要左咪一樣要靠大腸先有中瘋

IT9

175 香港都打唔到底

IT9下季返塞軍收老底頂榮叔個位
同安爺爺賠個罪咪OK囉

去CBA同樓豬組死亡雙槍啦

街場ok嘅
只要唔好去維園

香港街場佢打到成個吾皇咁都得啦

初頭表弟好似唔會咁早得返黎添

西岸睇落係戰績爭得激烈，開季睇到而家，勇士係比好多機會表弟。

我覺得佢地今季係向主季後賽準備，睇主黎打多d由開季到而家勇士都係不斷試陣，有機會就比班後備打，明顯知班後備水平未夠。

禾湖孩子

it9 jlin jabari
加求其7個甲一champ唔champ到

你終於都承認+82係同而家既樓豬,it9係同level

衛少超級大三元 雷霆力壓湖人止連敗

雷霆球星衛斯特布魯克（Russell Westbrook）今天迎戰湖人成就紀錄之夜，完成20分、21助攻、20籃板，成為繼傳奇球星張伯倫（Wilt Chamberlain）之後，51年來史上第二位完成「三20」球員，率雷霆119：103勝出，中止近期二連敗。
張伯倫曾在1968年2月2日完成22分、25籃板、21助攻。衛斯特布魯克終場前一分鐘還差1籃板，倒數39.5秒爭搶籃板時，抓下單場第20顆籃板球，全場球迷也報以熱烈歡呼。
衛斯特布魯此役在首節就送出雙位數助攻，前三節就完成生涯第135次、本季第31次「大三元」，攻下16分、14籃板、18助攻。
雷霆隊上半場結束取得4分領先，易籃後衛斯特布魯克單節獨拿11分，率隊打出35：23，擴大領先至16分，湖人末節一度追到5分差，倒數4分鐘衛斯特布魯克再跳出連罰帶投連拿4分，幫助球隊穩住陣腳。
衛斯特布魯克表示，自己以謙卑之心完成紀錄，並將此獻給昨日遭槍擊的洛杉磯饒舌歌手，同時也是自己的好哥們尼普塞（Nipsey Hussle），並感謝隊友為他製造機會。
喬治（Paul George）得到19分6籃板5助攻5抄截，葛蘭特（Jerami Grant）22分，亞當斯（Steven Adams）13分8籃板5阻攻；佛格森（Terrance Ferguson）和施羅德（Dennis Schroder）各拿到15分。
湖人以凱威爾波普（Kentavious Caldwell-Pope）的23分為最高，朗多（Rajon Rondo）拿到7分10籃板9助攻。

應該唔得
CBA最後一節單外援既

甲一

？？？？

正確黎講係未傷前想max
但未出offer就傷 傷左先40m/2yr
表弟唔簽
講真 鵝仁至義盡啦

你係咪講打CBA先
係既話CBA頭尾只可以出一個外援
啫係第四節你要帶三件甲一喺場
邊有咁易打
除非你三節炒人58囉

後生仔心高氣傲被社會無情既一擊打完然後走去報復社會

老表老底肯定30隊都開比佢

原來有咁既例

佢好似比左中產offer 勇 塞 潮
之後人地未回覆佢就簽左勇

表弟都估唔到fa真係冇人要

開頭開15m打得半年 仲要唔知復原到幾多
大佬 邊隊可以拎15m出黎搏先 tank隊都唔會咁玩啦

It9係衰自己貪錢唔簽約 搞到呢加一無所有

唔知下年點
去潮/牛

佢係衰日叫夜叫要頂薪

爺爺ho ball

melo 而家搞成咁真係自己攞嚟
不過呢度有冇人鍾意08-09嘅melo
嗰陣未肥嘅佢同kobe單打都不落下風㗎

當年佢個情況叫
人之常情啦

Tony Parker第一次miss playoff，紀錄紅丁hold

其實都34歲 差唔多啦

禾湖為左佢用豬霸清個位
可惜請佢唔拎情
抵佢冇班落

頭先邊個話OKC用westbrook搶板打快攻呢招唔work?
我屌你老母印象流講波.

快攻points per game, OKC第5
快攻效率, OKC第9
Over 進攻效率, OKC第18

唔work極都好撚過慢慢上去打陣地
data souce:

34歲球皇仲prime緊

其實佢最錯就係去knicks
係金塊進攻大權已經比哂佢
同埋成隊波又有默契
雖然有D老，但夠勁
同埋melo一定要有個勁ge guard幫佢先得
ai同billups都得
lin其實都可以，但melo又趕走佢

其實你有無睇

唔係melo唔領情
係melo睇潮人唔起
搞番清楚主客關係

Chris Paul surpasses Alvin Robertson, moving to 9th in the all-time steals list.

佢話自己上屆dse
你估下

ring+底薪 vs中產

只要有打開nba唔缺錢都知點揀啦下嘛

They Better Bring Out the Brinks Trucks

刷三雙仔係咪見今年又一輪遊所以刷個勁紀錄留下名算

利申無睇

認真
就算我有時9up下
我都已經好過好多人la
起碼好過你

好咩

含撚啦

唔撚順超又出去開個post囉

清 你走先 我掩護你

走牙 占9好撚惡架

你淆淆地咁wor
Come on

屌你老尾唔講由自可

快攻ppg你打快攻多自然多架啦，關條撚事咩
好啦，比你ppg第五，但效率得第九知咩事啦
再睇一睇okc 贏左邊隊，排得上名號既得boston，腩刺，溜馬，金塊，portland，utah，其中有五隊都唔打快既，講條撚咩

達咁多數據出黎有咩用
睇勝率咪知work唔work lor
再唔係睇進攻效率
啊唔係，你po左，排第18
唔講以為nba有100隊
playoff隊都30隊

咩係好

你係咪閲讀理解有障礙？
Exactly 就係因為進攻已經差(18th)，先要靠比較好少少既快攻(9th)去拎分
如果連呢招都唔用，咪仲差囉
okc快攻唔係最好，但已經係無咩選擇下叫比較好既選擇
okc進攻垃圾問題係陣地戰便秘，同邊個拎籃板無關係

只要係湧迷就係好

使唔使比埋lou will curry 過你睇

搶板推快攻

好撚癲

個波快過個人

講到唔自己搶板就打唔到快攻咁

我幫你地開
靈寶鬥臭G
但鬥咩

邊個先係識波帝

我地係度出幾題先啦咁

出你老母

你出我就要答架唔

你出同比題目佢開post問有咩分別

西書狗又出黎柒

係咁撚勁就唔會第八啦
西書單騎最勁個季都係第六咋

你老尾傻閪小子有野嘈又潛

波係快過人既
前題係你傳得準囉
有邊隊係用後場長傳黎做常規手段

邊集愛死機械人最好睇

唔係，係本身第八不如

靠快攻打上第八

學界C Grade

但結論都係唔會知個效率
直接搶板打快攻>其他人囉板俾波
利申:見過個個唔boxout就俾小寶, 結果turnover

完美情況係嘅
就咁講快攻係嘅
但佢帶嚟嘅壞處隻字不提
傻西🐢有無數據考量，心照啦

我吊你老帽又殺龜

湧士

某會員又想畀人block

屌 又有數據J又有playoff打有咩唔好 唔明有咩好反

推快攻PG本來就會有天然優勢架啦屌
PG速度傳射個D由佢係推快攻本來就係最好選擇
但一般PG好少直接攞到板所以機會多數少（當然你係要話內線交個波要幾耐你就自便）
某D打呢D轉換勁既好多係長籃板攞唔少
牙🐢長籃板其實就一般既所以先會用到呢樣打法

你講個樣係佢防守習慣既問題而唔係呢個打法既問題
幫佢卡俾佢搶同佢自己防守習慣差跟波唔跟人有咩關係

okok，講過今年唔殺

傾返nba浪人下一站去cba邊隊

岩

反啲入唔到playoff嘅數據撚就岩

湧長傳得比較多都只係兩個
廢鳩同CURRY
但佢地搶板直接推多定長傳多你可以睇下
五星加二姑搶板直接去都不知幾多

夫G你唔殺龜, 我反你
今朝我先問完殺龜黨黨羽

long rebound就唔理佢啦

就係短板隻🐢都仲係到

咁清你點睇傾唔係咁打但都排第一

wcs傳波勁啲？

好啦喎，我大大腸有乜得罪你

書人都盡左力

啲腸狗大多都撐勇

鳳凰城書生？

禾80年湧迷刀矛撐腸尼d西波

U收皮啦 4jim9

垃圾劇

想問有乜美劇好睇？

係唔收，吹？

唔知
等westworld
或者睇返breaking bad
The Umbrella Academy聽講幾鳩

Division真係on99

傻鳩來
我鹿塊迷

wfc about Division
最好下多兩年
who fucking care about conference

勇除咗kd同moving screen，其實係冇嘢反得落

最勁Division係邊個

Green
保格
渣渣

最加重要係啲fan屎

同我諗法一模一樣

關傾屎咩事
傾屎唔咁打快攻＝推板打唔到快攻？
先唔講推板打快攻都唔知做咩俾你地講到發現新大陸咁
牙🐢快攻得分係聯盟第二叫唔叫打到快攻
你都識話佢成日走去搶板照計佢應該冇咩機會無球快下架喎
咁佢叫唔叫快攻打到出黎

睇愛回家

咬牙膠串撚柒柒食屎狗

依家仲有冇division leader保排名

sor唔記得zip腳

有PO位

夫子迷咖哩

想睇返個句咩
Klay都發脾氣就一定係對面仆街

幾時有話佢咁打快攻入唔到波？

係講緊佢為左搶板推快犧牲嘅嘢超過左等C傳然後快攻啦

事實就係傾咁打到好成績出嚟，質量都比okc好又唔失位

識玩梗係邊個搶到就邊個帶波

傾屎幾勝
佢MVP個年OKC幾勝
成功過

含淚反臭g

馬騮搶球

事實最好係咁
但你要五個都有搶板同帶波能力
談何容易

依度好撚多手腳有睇

夫恥都有

大西北>大西波>其他

ok u win

打算brooklyn 99> the american > barry> killing eve> breaking bad 咁去

有點gay

愛回家呢?

日日都追 唔需要計

黃蜂

要追架咩

撐勇

下年kd走左勇士就係nba清泉，團體籃球正義之師

就算當年冇KD已經moving screen+廢鳩踢J
點樣正義法

屠詹狗咪正義

事實

馬刺都可以變正義之師

正義每多屠占輩

反骨多是小前鋒

Agger PP三姓家奴

四姓

諗起都想嘔 爺爺養埋曬d 25辣殺出黎
PP
it9

Ainge would throw his mother in for the right trade

好想知佢下面究竟會去邊隊

留勇

六星連珠已經成功左 想睇七星伴月

邊個係月

我皇

咁仲有一星呢

prison break season 1呢

ad

In his pregame interview on NBC Sports Boston, Stevens told Brian Scalabrine that he had convinced his daughter that a pipe had broke at her school and she would have the day off.

“She was pretty giddy and then I told her I got her,” Stevens said with a huge smile on his face. “She was mad.”

As an apology, Stevens sent his daughter to school with an April Fools’ joke of her own.

“She’s got a friend who’s a huge Virginia fan,” he said. “I told her to tell him that they re-reviewed the shot [from the team’s Elite 8 win] and it didn’t count.”

However, Stevens got what was coming to him. According to him, a pipe broke in his office hours later.

“That’s karma,” he said.

seeed

睇愛回家了

巫師炒左GM沒人講？

20+20+20都要殺龜
矛人性牙

換邊個都清唔到牆架啦

全nba前途最暗淡個隊

夫子的愛

阿詹係湖人仲有4年約
點走

隻浪人係夫g愛隊做緊後備

好睇

好好睇

打後備係因為隊友太廢

就係俾呢隊野收皮，屌你老母

9up下，睇The Newsroom，高質

開心速遞>皓蘭傳>鐵探

Brooklyn 99 世界第一

tbbt好笑啲

屌jet lag起咗身無波睇

Curry天生圓錐角膜病變

他出來以來都受到這種病狀的影響，所以他一直在視力有問題的狀況打球

"我一直習慣瞇著眼打球"

Curry說

"這對我而言很正常"

在二月份情況開始變得更加惡化

他三分135中51，命中率"只有"0.378

而他在三月戴上隱形眼鏡後

命中率飆升至0.433，其中包括九連勝，平均每場比賽至少命中五個三分球

76簽monroe,點解仲有得簽人,唔係過曬deadline啦咩?

買斷市場係任簽
再出場5分鐘就可以季後賽用

dlo呢排有曼巴精神病？

說個笑話 羅狗是全明星

說個笑話
Lin

kawhi 17分鐘17分 網啲防守

我猢的孩子

jabari

0/5

出場4分鐘
0分0助0板

76冇左mb
鷹隊都唔夠打

膝頭傷左啊。。。

好好抖下

波波

鷹

憑你依句
撐u，雖然你25

magic終於識贏。希望活網熱齊輸

d rose又黎料..

吹羊勁到
有冇得雙roty

擇左名，完場等笑

黎多次第四節27分plz

入左廠?

no

公牛個新d rose

我鷹輕鬆到

咁落去網玩完

點解成日燈

即刻開機等睇逆轉

想大巴大巴slap 落d bitches到嘛

成季我的good move就係聽咗hill講
季中撐鷹

完全唔淆班76人

lemon咩料 黎排咁出佢

dlooooooooooooooooooooooooooooooo

LeVert好撚獨

求塞軍打敗熱火 速龍殺網

gchi咩直

magic入左係唔會反省

vfkdkkcbgjfj又唔走

白邊今場咁生猛

病

連入3球3分都追唔到

he tried

其實鷹點解要然 tank都要走線?

wade燃燒生命

He overhyped garbage mf

估最尾係網+magic

vc點解講緊波既

爛網最後一場對熱火

Nets

Dlo食硬Dwade

fu

7Heat 8magic

唉想睇nets多過heats

羊

schedule好tough

好彩熱火都豬

訓左無睇
今日豬豪拿幾分

笑4 爭po個幾隊幾日都一齊輸

東9究竟係邊隊

投票

正皮籃網
負皮熱火

斷估剩低戈兩隊應該入到

Jb炒曬兩球ft

帶隊王

讓個po位出嚟俾我鷹好過啦

0寶 are u ready

又打腸

睇黎第九塊好想打癗

我魔十年無打過playoffs

想睇笑煮同dwade
咩直去9啦ok

咁講
Nets@Bucks, @IND, vs MIA
Bucks, Tor基本上settle好個seeding, 所以兩隊可以抖
IND同76仲爭緊, 一定全力

Heats@MIN, @TOR, vs PHI, @NETS
MIN食到, Tor hea, PHI全力

其實形勢完全一樣, Heats食完MIN都係39-40
唔洗太理schedule, 真正關鍵真係最尾

傷咁多件

PHX Utah勁少link

屌 呢幾條友廢到

塞軍放水俾網隊 對熱火就full team上陣

0-10

就睇下邊個笑到最後